{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020680",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292640896/daebudo-jo-eunpensyeon-yongdam-eochon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698768780140&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335505&destination=%EC%95%88%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.21768%2C126.58797&sort=RECOMMENDED&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315640842&selectedRatePlan=384192992&expediaPropertyId=71613778&searchId=2e0617c4-a0dc-4ebd-8b39-8cb73c1ef65a",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 조은펜션"
    },
    "text": "大阜島ジョウンペンション (대부도 조은펜션)\n大阜島チョウンペンションは仁川で優れた選択といえます。 このペンションでの宿泊は屋外プールで楽しく楽しむことができ、コーヒーショップ/カフェで簡単な食事ができます。 , ホテルサイズ : 24個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:10:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "大阜島ジョウンペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "大阜島ジョウンペンションは仁川で優れた選択といえます。屋外プールやコーヒーショップ/カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "大阜島ジョウンペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "大阜島ジョウンペンションには24個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "大阜島ジョウンペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "大阜島ジョウンペンションのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "大阜島ジョウンペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "大阜島ジョウンペンションのチェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "大阜島ジョウンペンションの予約に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "大阜島ジョウンペンションの予約に関する制限事項は新型コロナウイルス感染症に関連しています。詳細は予約確認メールをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "大阜島ジョウンペンションのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "大阜島ジョウンペンションのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。チェックイン可能年齢は満21歳以上です。"
        },
        {
            "question": "大阜島ジョウンペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "大阜島ジョウンペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "大阜島ジョウンペンションはインターネットを提供していますか？",
            "answer": "大阜島ジョウンペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "大阜島ジョウンペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "大阜島ジョウンペンションには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "大阜島ジョウンペンションの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "大阜島ジョウンペンションでは指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 522
    }
}